{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159873?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 소나무향기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "このペンションのチェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約をする際には、基準人数の料金を基準にお支払いいただく必要があります。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。 ペット同伴入室が可能な場所以外はペットを連れてくることはできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理はシステム上の時間差によって誤差が生じることがありますので、重複予約については先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者と一緒にいないと入室できません。 入室後には様々な案内事項があり、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙客室、バーベキュー場、駐車可能、海水浴場近くのような様々な利用案内があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約をする際には何人分の料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "予約をする際には基準人数の料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室が可能な場所以外はペットを連れてくることはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理はシステム上の時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にいないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室後にはどのような案内がありますか？",
            "answer": "入室後には様々な案内事項があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 382
    }
}